[好奇一問] 做gym戴即棄手套得唔得

今日又有一單
夾夾埋埋3單有嘢

其實呢個時候做gym
戴即棄手套+口罩
有冇得諗呢

戴即棄手套同口罩原理一樣都係防止掂到中左招嘅病毒
真係唔好低估呢個冇藥醫嘅病

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

唔好低估呢個無藥醫既病唔係應該留喺屋企咩？

大把人仲要番工喎

你問吓你老細可唔可以停工停市28日

所以咪諗緊有冇得有限度維持生活

Workout at home la

無用，係要中點都中

咁你出街有冇用口罩先

點解唔係屋企做

變大隻就一時 中武肺就一世 你係醒目人既知點做啦

你而家係問緊返工要唔要戴手套？

必要做，要維持生活既野咪照做，原來唔做gym一排會死

唔環保

出返對3m 手套做啦，做完當手咁洗

你條命仔就值一個月嘅人工？

著到咁都仲要去做gym有意思咩？

屌你 奧運金牌 操得密撚過你地 都中啦

唔好講埋咩廢話 返工都會中

依家你又返工又去做gym 咪係公眾地方 expose 兩次
人地返工都係最多係公眾expose一次

你去埋gym個中招probability 大好多啦 on99

要番工無得好講 但你講做gym既話 其實同行山睇戲食飯個班有咩分別？都係非必要地增加感染同散播風險

你啲衫褲呢